{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "크라운호텔 창원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前です。 アーリーチェックイン1時間当たり15,000ウォンの追加料金があり、レイトチェックアウト1時間当たり15,000ウォンの追加料金があります。 保護者同伴の児童は宿泊が可能で、未就学児は無料です。 追加人数がいる場合、1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。 寝具の追加時、1セット当たり22,000ウォンの費用が追加されます。 宿泊客はコーヒーショップのメニュー全体で50%の割引を受けることができ、朝食は大人13,000ウォン/幼児7,000ウォンで提供されます。 朝食は韓国料理と洋食の中から選択でき、事前決済時に11,000ウォンのイベント価格で提供されます。 駐車場とWi-Fiはすべて無料で提供されます。 追加費用はすべて現場で決済する必要があります。 その他、会議室やセミナー室の場所の貸館が可能で、最大30人まで収容できます。 洗濯機、乾燥機、ネットフリックス、金庫、寝具とベッドの追加、電気ケトル、ファミリールームをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインは1時間当たり15,000ウォンの追加料金があり、レイトチェックアウトも1時間当たり15,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "児童や未就学児の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、保護者同伴の児童は宿泊が可能で、未就学児は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時、1セット当たり22,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金やメニューについて教えてください。",
            "answer": "宿泊客はコーヒーショップのメニュー全体で50%の割引を受けることができ、朝食は大人13,000ウォン/幼児7,000ウォンで提供されます。朝食は韓国料理と洋食の中から選択でき、事前決済時に11,000ウォンのイベント価格で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiはすべて無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように決済すればよいですか？",
            "answer": "追加費用はすべて現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "会議室やセミナー室の貸館は可能ですか？",
            "answer": "はい、会議室やセミナー室の場所の貸館が可能で、最大30人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "洗濯機、乾燥機、ネットフリックス、金庫、寝具とベッドの追加、電気ケトル、ファミリールームをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 489
    }
}